
                      quiza una de las entregas menos brillante y espectacular de toda la saga. Menos accion, menos artificio y menos espectaculo para un film de aventuras solvente y entretenido que retoma el espiritu de la primera entrega, esta vez con un visible agotamiento de recursos que impacten. Rob Marshall podria haber dado mas de si...
        
            